巿面上邊隻Truly wireless耳機係買得過?

筆直1500倒

如果真心好L吸引，貴少少都OK

比啲意見

用黎跑步用，出街當然用番有線